其實點解會有男校女校？

男女校唔係平衡發展好d咩？不過好少名校係男女校就真

廁所唔洗起兩個

男校都可以有性生活

中學生應否談戀愛到而家D 撚樣都仲覺得要討論啊
平衡發展? 邊緊要得過滿足D 死廢老既控制慾啊?

因為教會

男仔同女仔嘅發展階段其實好唔同

十二年男校

之前有人去平機會，話自己個女成績好過某某男仔但學校唔收，發現原來學校收生一直都係男女分開排名，由於女仔比較早熟，所以有啲女仔成績好過男仔但學校反而係收唔到，之後先改收生方法，男女同一條隊排，自此以後，band 1 學校都會收女仔多過男仔，比例大概係六比四，其實男女校係對男仔不利